每個星期六/日 同狗一齊攬炒所有商場

但我鐘意佢地係街曝曬多啲

唔好
今日酷熱天氣警告呀